---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "August Bankierz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:
## Progresja

|Misja|Progresja|Kampania|
|-----|------|------|
|[Nekroborg dla Laetitii Gai](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170214-nekroborg-dla-laetitii-gai.html)|dowiedział się o splugawieniu grobu S.S. przez Henryka Siwieckiego|Nicaretta|


## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150104|terminus zdolny do ewakuowania Sandry i wymyśleniu drogi ucieczki.|[Terminus-defiler, kapłan Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|10/02/17|10/02/18|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|150103|który strasznie zawalił idąc do łóżka z Netherią i mówiąc jej kto tak naprawdę dowodzi (Andromeda).|[Pryzmat Myśli pęka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|10/02/15|10/02/16|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|141218|thrall Andromedy i kinderterminus który bardzo chce się pozbyć Sandry zanim ta mu zaszkodzi.|[Portret Boga](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html)|10/02/07|10/02/08|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|150105|lojalnie wspierający Kasię i nieświadomy wizji jakie miała żeńska część zespołu. W historii miał zachowania psychotyczne.|[Dar Iliusitiusa dla Andromedy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html)|10/02/05|10/02/06|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|131008|thrall Andromedy (i tak woli to niż thrall Szczypiorków).|['Mój Anioł'](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html)|10/02/05|10/02/06|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|130511|terminus który wybłagał zwolnienie z aresztu domowego tylko po to by stać się niewolnikiem Ołtarza Podniesionej Dłoni.|[Ołtarz Podniesionej Dłoni](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html)|10/02/03|10/02/04|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|130506|jedyny terminus w okolicy i próbujący się połapać co tam się dzieje.|[Sekrety Rezydencji Szczypiorkow](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html)|10/02/01|10/02/02|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|130503|terminus który wybłagał zwolnienie z aresztu domowego|[Renowacja obrazu Andromedy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|10/01/30|10/01/31|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|170816|podąża za śladem zostawionym przez Andromedę, wchodzi w swary z Mordredem i na końcu Mordred go ratuje i Sandra ewakuuje.|[Na wezwanie Iliusitiusa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|10/01/27|10/01/29|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|121104|młody terminus pilnujący Andromedy, który odkrywa, kim była Samira|[Banshee, córka mandragory](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121104-banshee-corka-mandragory.html)|10/01/12|10/01/13|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|121013|młody terminus pilnujący Andromedy, który wreszcie uzyskał imię i który stara się pomóc|[Zwłaszcza, gdy coś jest ciągle nie tak](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121013-zwlaszcza-gdy-cos-jest-ciagle-nie-tak.html)|10/01/10|10/01/11|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|120920|bezimienny młody terminus pilnujący Andromedy, którego ruszyło sumienie i który stara się naprawić popełnione błędy|[Ale nie można zmusić go do jego rozwiązania...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120920-ale-nie-mozna-zmusic-go-do-jego-rozwiazania.html)|10/01/08|10/01/09|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|150501|terminus, który wrócił do Zależa rozwiązać problem który (jak uważa) sam stworzył. Wpadł w sidła Iliusitiusa.|[Szalona 'czarodziejka' Zależa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|10/01/07|10/01/08|[Światło w Zależu Leśnym](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-swiatlo-w-zalezu-lesnym.html)|
|120918|bezimienny młody terminus pilnujący Andromedy, który bawi się w Boga|[Można doprowadzić maga do problemu...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120918-mozna-doprowadzic-maga-do-problemu.html)|10/01/06|10/01/07|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|150429|kandydat na terminusa który zainteresował się dziwnym obrazem Andromedy i przez to wpakował się (i Olgę) w kłopoty.|[Terminusi w Zależu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|10/01/05|10/01/06|[Światło w Zależu Leśnym](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-swiatlo-w-zalezu-lesnym.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Kasia Nowak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-kasia-nowak.html)|12|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html), [121104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121104-banshee-corka-mandragory.html), [121013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121013-zwlaszcza-gdy-cos-jest-ciagle-nie-tak.html), [120920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120920-ale-nie-mozna-zmusic-go-do-jego-rozwiazania.html), [120918](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120918-mozna-doprowadzic-maga-do-problemu.html)|
|[Samira Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-samira-diakon.html)|10|[141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html), [121104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121104-banshee-corka-mandragory.html), [121013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121013-zwlaszcza-gdy-cos-jest-ciagle-nie-tak.html), [120920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120920-ale-nie-mozna-zmusic-go-do-jego-rozwiazania.html), [120918](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/120918-mozna-doprowadzic-maga-do-problemu.html)|
|[Sandra Stryjek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sandra-stryjek.html)|9|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html), [150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Żanna Szczypiorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zanna-szczypiorek.html)|4|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|
|[Radosław Szczypiorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-szczypiorek.html)|4|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|
|[Inga Wójt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-inga-wojt.html)|4|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|
|[Iliusitius](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-iliusitius.html)|4|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html), [150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Herbert Zioło](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-herbert-ziolo.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html)|
|[Feliks Bozur](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-feliks-bozur.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html)|
|[Augustyn Szczypiorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-augustyn-szczypiorek.html)|4|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130511](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130511-oltarz-podniesionej-dloni.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|
|[Zofia Szczypiorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zofia-szczypiorek.html)|2|[150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html)|
|[Rufus Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-eter.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Rafał Czapiek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-czapiek.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Paweł Franna](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-franna.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Patryk Romczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-romczak.html)|2|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|2|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Luksja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luksja-diakon.html)|2|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Karolina Błazoń](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karolina-blazon.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Kamil Gurnat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kamil-gurnat.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Jolanta Wójt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-wojt.html)|2|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html), [130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html)|
|[Gabriel Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriel-newa.html)|2|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Franciszek Błazoń](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-blazon.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Dariusz Remont](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-remont.html)|2|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html), [150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Dariusz Germont](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-germont.html)|2|[150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html), [131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html)|
|[Artur Szmelc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-szmelc.html)|2|[141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html), [130503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130503-renowacja-obrazu-andromedy.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|2|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Wojciech Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-kajak.html)|1|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Szczepan Zaleski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-zaleski.html)|1|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Sebastian Linka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-linka.html)|1|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Rafał Warkocz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-warkocz.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|1|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Onufry Zaleski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-onufry-zaleski.html)|1|[150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Mordred Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mordred-blakenbauer.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|
|[Małgorzata Poran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malgorzata-poran.html)|1|[141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html)|
|[Małgorzata Grimm](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malgorzata-grimm.html)|1|[150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Marianna Zurka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marianna-zurka.html)|1|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Marianna Biegłomir](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marianna-bieglomir.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|1|[121104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/121104-banshee-corka-mandragory.html)|
|[Manfred Jarosz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-manfred-jarosz.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Józef Pimczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-pimczak.html)|1|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Józef Pasan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-pasan.html)|1|[150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html)|
|[Jan Grimm](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-grimm.html)|1|[150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Izabela Kruczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-izabela-kruczek.html)|1|[130506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/130506-sekrety-rezydencji-szczypiorkow.html)|
|[Inga Błazoń](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-inga-blazon.html)|1|[150501](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150501-szalona-czarodziejka-zaleza.html)|
|[Feliks Hanson](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-feliks-hanson.html)|1|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Antoni Wójt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-wojt.html)|1|[131008](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/131008-moj-aniol.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Aneta Kosicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aneta-kosicz.html)|1|[150429](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150429-terminusi-w-zalezu.html)|
|[Andrzej Szop](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-szop.html)|1|[150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html)|
|[Andrzej Domowierzec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-domowierzec.html)|1|[141218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141218-portret-boga.html)|
|[Anabela Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anabela-diakon.html)|1|[150105](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150105-dar-iliusitiusa-dla-andromedy.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|1|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|
